\chapter{Testy aplikacji (Mateusz Jenek)}
\label{chapter:tests}
Celem przeprowadzonych testów jest sprawdzenie poprawności zaimplementowanych funkcjonalności, pomiar wydajności oraz ocena przedstawionego przez nas rozwiązania. Testy przeprowadzone zostały na prywatnej sieci Ethereum, na jednym i trzech węzłach, gdzie każdy węzeł uruchomiony był na osobnym komputerze. Specyfikację sprzętowa tych komputerów przedstawiona jest w tabeli \ref{spec}. Czasy mierzone były na komputerze oznaczonym w tabeli nr. 1.
\vspace*{2cm}
\bgroup
\begin{table}[htbp]
	\captionsetup{justification=centering}
	\def\arraystretch{1.5}
	\centering
	\caption{Specyfikacja sprzętowa komputerów wykorzystanych do testów}
	\label{spec}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|X|X|} \hline
		N.p. & System Operacyjny & Procesor              & Liczba rdzeni \\ \hline
		1    & macOS Catalina    & 2,7 GHz Intel Core i5 & 2             \\ \hline
		2    & macOS Mojave      & 2,5 GHz Intel Core i5 & 2             \\ \hline
		3    & Windows 10        & 2,6 GHz Intel Core i7 & 4             \\ \hline
		
	\end{tabularx}
\end{table}
\egroup
\vspace*{2cm}

\input{chapters/tests/creating_collection.tex}
\input{chapters/tests/creating_document.tex}
\input{chapters/tests/saving_changes.tex}
\input{chapters/tests/big_change.tex}
\input{chapters/tests/conclusion.tex}